# Algorithm For Holdem Poker



## Getting started

Je suis un étudiant français en CPGE (fillière MP2I) et, dans le cadre de mon TIPE, je dois développer un algorithme qui joue intelligemment au Poker.

C'est un sujet assez complexe, donc toute contribution, recherche ou connaissance dans le domaine des [Algorithmes CFR](https://aipokertutorial.com/the-cfr-algorithm/) ou plus simplement de l'algorithmie est la bienvenue : [Contact MAIL](mailto:paul.leo.dev@gmail.com).

# Démarche du projet :








## Roadmap
If you have ideas for releases in the future, it is a good idea to list them in the README.

## Contributing
...

## Authors and acknowledgment
...

## License
No License

## Project status
En cours de développement 